iPhone 文字不規則變化

係bug ? 有冇人同我一樣